# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-22 20:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: portal/settings.py:156
msgid "English"
msgstr ""

#: portal/settings.py:157
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: portal/templates/_base.html:11
msgid "PaddlePaddle - Train and deploy deep learning at scale"
msgstr ""

#: portal/templates/_nav_bar.html:38 portal/templates/_nav_bar.html.py:41
msgid "Refresh Content"
msgstr "刷新内容"

#: portal/templates/_nav_bar.html:48
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: portal/templates/content.html:90 visualDL/templates/visualdl/content.html:85
msgid "Refreshing "
msgstr "刷新"

#: portal/templates/content.html:91 visualDL/templates/visualdl/content.html:86
msgid ". This may take a few minutes, please wait..."
msgstr "中。这可能需要几分钟，请稍候…"

#: portal/templates/index.html:16
msgid "PArallel Distributed Deep LEarning"
msgstr "易学易用的分布式深度学习平台"

#: portal/templates/index.html:17
msgid "An Easy-to-use, Efficient, Flexible and Scalable Deep Learning Platform"
msgstr "正在为100+项产品提供深度学习算法支持"

#: portal/templates/index.html:21 portal/templates/index.html.py:328
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: portal/templates/index.html:33
msgid "Technical Features"
msgstr "技术和服务优势"

#: portal/templates/index.html:41
msgid "Easy to learn"
msgstr "易学"

#: portal/templates/index.html:42
msgid ""
"PaddlePaddle provides multitudes of tools and tutorials; Become a deep "
"learning developer in no time."
msgstr "代码易于理解，官方提供丰富的学习资料及工具；帮助你迅速成为深度学习开发者"

#: portal/templates/index.html:50
msgid "Ease of use"
msgstr "易用性"

#: portal/templates/index.html:51
msgid ""
"PaddlePaddle provides an intuitive and flexible interface for loading data "
"and specifying model structures; Bring your creativity to reality."
msgstr "框架具备非常好的拓展性，并且提供了丰富全面的API；实现你天马行空的创意"

#: portal/templates/index.html:59
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: portal/templates/index.html:60
msgid ""
"PaddlePaddle is backed by Baidu’s AI technology and business practices. The "
"framework is safe and stable. Focus your works and not worries."
msgstr "基于百度多年的AI技术积累以及大量的业务使用验证，框架安全稳定；替你免除后顾之忧"

#: portal/templates/index.html:67
msgid "Efficiency"
msgstr "高效性"

#: portal/templates/index.html:68
msgid ""
"It also provides extremely optimized operations, memory, and network "
"communication. Kick start your projects in no time with the latest Baidu "
"business models."
msgstr "框架能够一键安装，针对CPU、GPU都做了众多优化，分布式性能强劲，并且开放多种百度优势业务模型；让你的开发快人一步"

#: portal/templates/index.html:163
msgid "Build powerful applications with PaddlePaddle"
msgstr "用PaddlePaddle构建强大的应用"

#: portal/templates/index.html:331
msgid "Install and make predictions in 5 minutes"
msgstr "五分钟快速上手"

#: portal/templates/index.html:338
msgid ""
"Tested on CentOS 7, Ubuntu 16.04, and MacOS 10.12, with Python 2.7.x "
"installed"
msgstr "在 CentOS 7，Ubuntu 16.04， MacOS 10.12，Python 2.7.x 环境下测试过"

#: portal/templates/index.html:341
msgid "Download "
msgstr "下载"

#: portal/templates/index.html:341
msgid "the trained housing prices model"
msgstr "房价模型"

#: portal/templates/index.html:341
msgid " and then install PaddlePaddle on your computer:"
msgstr "和在电脑上安装PaddlePaddle"

#: portal/templates/index.html:344
msgid ""
"Download, and then <a href=\"https://docs.docker.com/engine/installation/\" "
"target=\"_blank\">install Docker</a> on your computer."
msgstr ""
"在您的电脑上<a href=\"https://docs.docker.com/engine/installation/\" target="
"\"_blank\">安装Docker。</a>"

#: portal/templates/index.html:344
msgid ""
"After installing Docker, create a new file called <em>housing.py</em> in a "
"new and empty directory:"
msgstr "安装好后，在一个新的目录下创建一个<em>housing.py</em> "

#: portal/templates/index.html:348
msgid "Instructions on installing pip"
msgstr "pip 安装教学"

#: portal/templates/index.html:350
msgid "Now, create a new file called "
msgstr "创建一个 "

#: portal/templates/index.html:350
msgid ", and paste this Python code"
msgstr " 并粘贴此Python代码"

#: portal/templates/index.html:350
msgid ""
"(make sure to set the right path based on the location of <em>fit_a_line."
"tar</em> on your computer):"
msgstr "(请确保<em>fit_a_line.tar</em> 是在正确的路径上)"

#: portal/templates/index.html:351
msgid "Now download "
msgstr "下载"

#: portal/templates/index.html:351
msgid ""
"the trained housing prices model</a> into the <code>~/workspace</code> "
"directory, and paste this Python code in <em>housing.py</em> using your "
"favorite editor"
msgstr ""
"房价模型</a> 且放在<code>~/workspace</code> 目录下，使用您喜欢的编辑器粘贴此"
"Python代码到<em>housing.py</em>"

#: portal/templates/index.html:374
msgid "Run "
msgstr "执行"

#: portal/templates/index.html:374
msgid ""
" and <strong>voila</strong>! It should print out a list of predictions for "
"the test housing data."
msgstr " <strong>瞧</strong>！ 它应该打印出预测住房数据的清单。"

#: portal/templates/index.html:376
msgid "Now run this code in a new PaddlePaddle Docker container:"
msgstr "在一个新的paddlepaddle Docker容器运行这个代码："

#: portal/templates/index.html:379
msgid ""
"<strong>Voila</strong>! It should print out a list of predictions for the "
"test housing data."
msgstr "<strong>瞧</strong>！ 它应该打印出预测住房数据的清单。"

#: portal/templates/index_doc_mode.html:20
msgid "PaddlePaddle Document Viewer"
msgstr "PaddlePaddle 文档查看器"

#: portal/templates/index_doc_mode.html:23
msgid ""
"Welcome to PaddlePaddle.org document viewer.  To get started, please clone "
"one or more documentation repos."
msgstr ""
"欢迎使用paddlepaddle.org文档查看器。一开始，请先复制一个或多个文件代码库。"

#: portal/templates/index_doc_mode.html:30
msgid "Start PaddlePaddle.org document viewer"
msgstr "启动paddlepaddle.org文档查看器"

#: portal/templates/index_doc_mode.html:32
msgid "Refresh This page"
msgstr "刷新本页"

#: portal/templates/index_doc_mode.html:33
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: portal/templates/index_doc_mode.html:36
msgid "Select content repo to generate documentation:"
msgstr "选择内容代码库以生成文档："

#: portal/templates/index_doc_view_mode.html:16
msgid "Welcome to PaddlePaddle.org Document Viewer"
msgstr "启动paddlepaddle.org文档查看器"

#: portal/templates/index_doc_view_mode.html:27
msgid "Downloading latest documentation, this could take several minutes..."
msgstr ""

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:17
msgid "Visualize your deep learning training and data flawlessly"
msgstr "完美可视化你的深度学习训练和数据"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:18
msgid ""
"VisualDL is an open-source cross-framework web dashboard that richly "
"visualizes the performance and data flowing through your neural network "
"training."
msgstr ""
"VisualDL 是一个开源的跨框架Web可视化工具，可以将神经网络训练表现和流通数据丰"
"富的图视化。"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:23
msgid "Getting Started"
msgstr "入门手册"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:26
msgid "View on Github"
msgstr "在GitHub上查看"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:31
msgid "Visualizes:"
msgstr "可视化"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:38
msgid "Scalars and Histograms"
msgstr "Scalars和Histograms"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:45
msgid "Computation Graphs for ONNX Models"
msgstr "对于 ONNX 模型计算图"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:52
msgid "Image data"
msgstr "图像数据"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:67
msgid "Works with:"
msgstr "适用於"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:73
#: visualDL/templates/visualdl/index.html:89
msgid "COMING SOON"
msgstr "敬请期待"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:105
msgid "Write your deep neural network training in Python or C++"
msgstr "用Python或C++写下你的深层神经网络训练"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:113
msgid ""
"Plug in the VisualDL SDK to log metrics and data produced during training"
msgstr "在训练过程中利用 VisualDL SDK 纪录下数据日志"

#: visualDL/templates/visualdl/index.html:120
msgid ""
"Run the web-app with one command and instantly visualize the results. Train "
"again, and refresh results."
msgstr "运行Web应用程序，即可立即可视化结果。再次训练，并刷新结果。"